全世界有邊個高官/議員晒柒?

有咩柒得過689同民建聯?